我老友窮撚到問我開Wifi比佢打j

我roommate近排好窮所以三個月冇交電話費 佢今日終於俾人cut撚即刻上網冇得打電話 咁我哋屋企又冇裝Wifi 頭先佢行埋黎問我可唔可以開個wifi俾佢入房打個J 娛樂下

你老友咁慘就唔好擺上黎等人笑佢啦

我老友肥寶表示 入房算啦 就寢休息

Wifi都唔使，樓主用口幫吓佢啦

比個屎眼佢屌啦